# 3d-snake-game

Игра змейка с трехмерной графикой, выполненной с использованием библиотеки OpenGL. Управление осуществляется стрелками.
 
![](.gitlab/image1.png)
![](.gitlab/image2.png)

## Подсчет очков
Подсчет очков осуществляется независимо для каждой змейки по следующему принципу:
1. Количество очков равняется количество съеденных яблок
2. Если на момент окончания игры змейка мертва, то вычитается 5 штрафных очков
  
## Зависимости
Для работы требуется lwjgl-3.2.3.

## Скачать
[Версия 0.4](https://gitlab.com/markovvn1/3d-snake-game/-/releases/v0.4)